其實袁國勇係咪就係愈史郎？？

老老實實，佢對醫藥咁有研究，
但佢又應該唔係胡蝶屋啲人嚟，
再睇返2003年沙士時佢啲相，
條友都唔撚會變老
我覺得最大可能佢就係愈史郎嚟！！！
（輕微變老有可能係血鬼術嚟,唔想啲人懷疑佢）

珠世

推

慘 12個鐘無人理要自己推